執到貓點算

仲未有籠，而家放係個箱佢又跳出黎，俾啲濕貓糧佢唔肯食…

而家唯有放左係天台

邊區 如果近可以借個籠俾你 如果有新毛巾可以擺條入個紙箱 擺喺佢附近 貓糧擺埋入去 然後由佢自閉下 有人喺附近佢有壓力會絕食

然後今晚爬下文點樣做個合格既貓奴

有個貓奴朋友想養新貓仔
樓主如果唔方便養，可否聯絡我

點解連登個個都執到貓
係得我執唔到

我都想執到
你係被選中嘅細路，我未有咁嘅福氣

好得意

望落去幾乾淨

老豆係地盤執

打算聽日帶佢睇獸醫